黃金廣場 外之謎？

有冇人留意到？銅鑼灣黃金廣場外墻的廣告，多年來大部分時間都是吉。

明明是最黃金的地段，附近其它大廈都賣滿廣告，偏偏得它是吉。

連佢左後方的大廈，上年外墻都整埋大電視。

有冇人知道原因？大家覺得是點解？

因為黃金廣場內分手 在時代門外再聚

你和誰結伴前來

是否比我精彩

自從前愛到現在

是哪個可一可再

你回來

你不回來

屌 撞機 飲

儘管天蹋下來🤢

但仍然值得與你

用餘下時間談論愛

飲

其實係飲咩

05定06成個商場都係吉舖
好似得間蘋果定東方換禮物
成班friend坐係個地鋤dee

吃喝完成再去玩樂

你鐘意啦

它現在冇商場，得地鋪和樓上的餐廳。
唔知道是幾時改裝過

甚至想天光之際看星光

黃金廣場內分手 在恒大門外再聚

無人答

雖然被騎劫，都開心
相信除非 廣告界 or 商場人士 爆料，
否則都好難知道真相